點解咁多本土派變左藍絲??

例子:陳怡 何志光
本土派同藍絲本質是否有共同特徵?

專業三毛 扮和理非高級手段 有興趣可以起底
已follow你for即刻負皮
各位放低負皮離開即可，切勿回覆。

今個月夠唔夠錢開飯？

依兩個係本土派

五毛狗話人五毛
5P狗死番感情台喇

你唔知佢2個本來係本土派?

仲要係女人先好笑
婦人論政

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮

錢錢錢錢錢錢錢錢